[對外文宣] 最近多咗人用Twitter宣傳香港嘅野俾世界知 但「外國勢力」有個建議俾大家

引用Hong Kong Hermit英文tweet:

利申完全贊成 就算我地洗咗一大堆hashtag落去
就算推到#StandwithHK入咗trend
外國人見到啲hasgtag海 了解唔到件事之餘可能會反感

如果自問英文唔好嘅話 其實打返中文都唔怕
Twitter內置嗰個翻譯系統都算唔太差
再唔係嘅話 其實有人自發幫手翻譯
只要加返#Hongkongers依個hashtag

我都會幫手翻譯吓 各位手足繼續加油
俾世界了解我地嘅實際情況 爭取更多支持

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

推，社交網站係用嚟講人話
唔係用嚟洗版架

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

推

再推

繼續推

用左Twitter12年，我教你點玩

起身再推

快速入門，教你如何用Twitter

比世界聽下我地點諗啦喂

"World" ─ Connected.

Push

今次真係同外國connect
希望可以個個由fb轉哂黎twitter

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港

發揮香港人語言優勢嘅時候到喇各位手足

希望唔好"I go to school by bus"

總之唔好好似啲支那人咁
一條友打咗句英文就其他人跟住copy and paste周圍亂reply